林鄭提名票點分佈？民建聯工聯會玩失蹤

香港首富、長實主席李嘉誠早前表不會提名任何參選人，這一重要表態連帶長和系大部份選委均沒有出現在林鄭月娥的提名名單上。除了長和，太古系的絕大部份選委亦沒有提名林鄭。但九倉與會德豐、新世界、嘉華、恒基、恒隆全數提名林鄭月娥；新鴻基亦近乎全數押注，惟獨集團旗下的載通副主席、曾任職政府的陳祖澤並沒有提名林鄭

689時代，地產商日子都唔難過
而家仲要面對大陸企業威脅

歸邊的應是有機會第一水俾中資收購

夠票咪唔交囉
班仆街到投票咪又係跟大陸柯打

但係我睇到職工盟fb 又話鄭耀棠, 吳秋北同另外幾個工聯會成員有份提名....
即係點?

唔提名...到左真係有欽點咪全力轉軚,佢地而家驚跟車太貼上錯船